你第一日上lihkg架？

我係啊

+1

第二日了

第二日

不如研究下點讀
lee hkg 定 l i hkg

過左12點先上...

過左12點先搞到ac